邪惡咸蛋黃金醬炸雞肶飯 配香葱豉油汁

幾錢

where

好正, 請問邊到?

油撚到

邊度？

無地址？樓主老母都好撚邪惡

肥死

啲葱

個樣好正咁

四寶食堂

網址:
地址: 北角電氣道183號友邦廣場地下3至4號舖
電話: 23456826
=====================

間野好難食

嗰頭邊間好食？

好似好正，係邊？食完肥撚死

睇落幾正

隻炸肶睇落完全唔撚脆得個油字